(Netflix) YOU 安眠書店 Season 3 討論區 含劇透***

大家覺得呢隻手係邊個

第三季留下既疑問

1. Ellie 會唔會真係去左Florida ?

2.Candace 被 Joe 活埋後究竟去咗邊？

3. Love 最後如何處置 Candace`s body?

4. 真正個個 Will 會唔會番黎？

5. Joe 媽媽最後發生咩事？

6. Love 其實有無kill her husband

Penn Badgley seems to confirm that Season 3 is happening.

- Season 3 would shoot in California.
- The cast is definitely going to include Victoria Pedretti and Penn Badgley.Badgley basically confirmed Joe and Love are going to figure some things out, so we can expect to see their faces again.
- [i]Premiere date.We have no details yet, but we're guessing it'll premiere around this time in 2020.[/i]

season3?

第二季留下既疑問
妖打錯左

係咪無人記得
candance同joe講過
唔好諗住殺我 我有同人keep contact
我突然消失就會有人爆你大鑊

記得！

會唔會係佢

第二季已經爛爛地

點爛法

好想睇

純估

Live好撚樣衰

Joe mama

Love

Live

Joe 呀媽個樣其實都幾唔討好

我反而鍾意love
覺得佢同joe根本就係天生一對

Agree

青春期個樣最7

JOE仔好慘

Parenting 好重要

s2 已經幾爛下

悶左好多
我睇左一半無睇

係 見到都唔想追s2 s1 條女正得黎又似臭雞 好睇好多

都覺得好睇

love前夫唔係病死咩？

幾鍾意佢自己係到9up
睇到第8集
快快手追埋佢先

係

我覺得love 正好多

我覺得回憶版嘅Love正啲
佢個額頭好大

睇劇正好多

Love露額個樣冷艷啲高傲啲，有陰個樣就純啲平易近人啲
我都係鐘意Love多啲，Beck個樣太過典型blonde，好bitchy
Love個樣比較有氣質同襟睇啲

唔鐘意s2個女角
不過都睇晒
反而我覺得當joe唔再專一係某一條女
究竟仲會唔會咁吸引
明明佢一直執著要有人理解佢愛佢
當依個人一出現佢又走去𥄫第二條女

其實我覺得Delilah 正過love

坐監咪最後一季？

啱呀
Love 真係有氣質d

極級同意

Well.....
唔同類型

同意 Love 正好多

我又唔覺得S2悶
S2想討論既野深入左

我覺得keep 到個水準
我都鐘意love多d
btw 成季等joe 點仆街點知有個癲婆出黎幫手
期待下季joe 點樣 suffer

Delilah靚得黎又好曳 令人好想征服佢

真 細路仔先鐘意beck

野性

一睇就知love唔簡單

小說好似去到S2完咗
咁S3自己作故仔？

原來個作者就黎寫完第三冊故事

只係 女人如果比太多安全感男人 男人就會想偷食 掉番轉一樣野 因為覺得理所當然

吓？乜書係話joe會比人拉 得返love喺度？？？

目前睇到第四集
男主去到第三季都未比人拉?

今日睇曬了
但覺得爛既地方係
姐係joe做咁多野係為左love既鄰居？

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

應該唔係

建議劇情：

第五季追Lesbian，之後原來係Candace女友黎報仇
第六季拍返當初追Candace
第七季轉Gay追男人
第八季追Ellie然後比佢殺死，玩完

真 love完美女友 咁為自己嘅人邊到搵 希望joe條仆街仔唔好再搞三搞四

有無人覺得Love同FYY好似樣

Love靚好多囉
同Fyy比

可以加返paco入去
育成第二個joe出黎

paco溝Ellie，新世代

應該溝返love同joe個女

Real Will : Men are trying to marry their own mother

應該係花心又鐘意咗第2個

啱啱睇完
男主真係神級運氣獲獲都咁輕鬆就甩身
睇到最尾真係屌出黎
你話如果佢覺得LOVE唔啱佢 佢走佬我都無咁嬲
而家佢食緊拖鞋飯又開始發姣想食鄰居

而加仲要Love個家族識差館既人
姐係第日發生咩都好
都有人保

完全同意。當佢放棄真愛，三心兩意嘅時候，編劇已經破壞左呢個角色

飾演男主角Joe的演員Penn Badgley在接受 Entertainment Tonight 訪問時就親自確認了《安眠書店》絕對會開拍第三季的消息，預計在2021年推出。他更表示對《安眠書店》第三季走向非常期待。

中段有啲悶
太少黑暗面

同埋Candice 鋪咗成季原來係廢柴嚟

Candice 個樣好姚瑩瑩

睇到好出戲

Candice個樣好 打左野係面個種feel

但睇佢ig 既相
佢素顏都好似好正常

覺得最樣衰係Candice

飛住黎睇。冇第一季咁緊張，第二季最後兩集都估到咁濟

第二季唔夠心寒

同埋呀joe 變左做正義撚

Btw Penn Badgley一定勁開心
佢超憎依個角色
第三季Joe一定輸得好慘烈haa

根本由最初開始joe都係情場人渣，不嬲都係最愛自己。就算S1，真係咁愛Beck又點會為自保殺佢。佢愛既係自己幻想出來既女神哪有什麼真愛

佢係希望人地愛佢想製造出黎既佢，
好健康既佢、而佢都係中意好健康正面既love
當佢發現原來love真正果面係同佢一樣、
佢即時反應都話左比大家知佢唔係要人地認同，
唔係要一個同佢一樣既變態

Btw,如果我係joe我會好中意love
但最後應該會變做美國果d牢左人幾十年殺好多人放basement 既變態夫婦

佢中意既唔係真.愛，而係幻想中完美既愛

如果你認為joe係真心愛人，咁係你墜入左joe vo既圈套。

好幾次joe vo一路話唔可以咁做，但就做出相反行動，例如同karen拍拖時偷食beck。行動先係最誠實，joe係人渣，不過兩季都係用幫細路來自我救贖

s3離唔開joe追第2條女，love阻止想殺條女，joe為救女神殺love

咁就完啦好唔好、個ending好好架啦

俾你講晒出黎

好少見啲S1好反應嘅劇唔添食
成日都做到爛先停

S1s2都okay,再落去就算唔爛
都唔想見到佢再hurt人

如果隔離屋條女唔係老母
S3真係唔撚睇
Btw Love好撚正同Joe好撚襯

好似印度仔完全唔連戲

佢teenager 個時期個樣真心搵錯人呀屌

Love好靚，但係beck仲靚，仲有氣質

姚瑩瑩就

今季太多位俾Joe甩身
好彩嘅程度係唔合理
搞到越黎越投入唔到

真個個Will真係好Peace
比人搶左個身份都可以咁順攤話飛走就飛

因為佢應該本身都要飛去同佢條女結婚？
但硬係覺得佢會返黎搞鳩啊joe

真Will會唔會幫Ellie整fake id

我都想問
點解去到青春期變左印度人

成個種族轉換左

周圍d人應該覺得joe好蠢 咁遲先接到人講野

唔係蠢 應該係怪

睇S2 最後細佬諗住殺Joe果陣好緊張
緊張係緊張個細佬會點死
s1 最後果集最令我覺得男主角噁心
s2 因為女主角太主動，搞到男主角唔會做返為左女主角而殺人既果種動機(s1)，故事多左幾條分支
Overall 黎講 都幾enjoy 係有時候真係覺得男主角好撚變態

S1 好好睇
劇情好順 逐步鋪路
S2 尾段收到好急
好似趕收工
突然一集爆左Love做左好多野

但Joe同Love呢個痴線婆一齊
真係最好既結局

S2最後集最後幾分鐘 硬開埋第3季
感覺好硬開
但都期待再有咩可以講

真心好L變態

同意後面收得好急

心諗：下無喇？

但我追得好興奮 覺得好緊湊
連睇幾集唔停

我都係

About Season 3

唔知幾時season 2 成隊人上去

Season 3 出左小小teaser

牙撚完未呀

唔知今次佢又跟蹤緊邊個

candice個樣真係講唔出嘅違和感

比著我差落5皮usd街數，有人肯幫手啃，仲幫手解決long d問題應該我都肯

有冇人掛住beck

再加埋戒毒療程﹑專人外賣服務呢

雖然係要比個痴線佬禁錮，但係橫掂遲早橫屍街頭，某程度上joe真係救人一命

I’m not sorry

睇晒先敢入呢個post
想知Love 點處理Candice 呀
S2係有驚喜嘅
但無S1嗰種咁刺激會唔記得抖氣嗰種

處理CANDICE+黑妹等等後續野其實唔重要
用佢電話扮佢未死+燒屍
呢D野JOE好有經驗
仲要有大家族屌住 一定唔會有問題
我唔想再睇第二次S1 D野
JOE有咁多錢做咁多野又係唔太重要
間書店根本係佢既 錢唔會冇 大撚把
好多所謂BUG都可以解釋得通 我寧願唔睇呢D無聊野

我睇完剩係好唔鐘意最尾個幕
我當佢搵返佢老母算鳩數 反正佢似係知老母係邊
唔睇S3
咁就GOOD END

屌咩 season3?

我覺得唔會係老母
套嘢嘅主題就係講一個變態佬不斷溝女害人
Season 3唔再溝女咁講乜

睇到一半已經勁憎佢

我覺得個感覺係男主角因為愛情而失控，殺左第一個人後停唔到， 成個過程最好睇係睇佢點搞返掂所有野

係，但第二集無啦啦講到自己好內疚想贖罪

想繼續睇牙joe殺人

放到咁大都咁靚

好正

閱讀理解有人拎U真係有原因

其實點解唔得？
以佢既性格 做唔出咩？
加上佢最後果堆對白
其實係可以合理化

佢一開始點撚知同LOVE一齊會去個度住呀
佢要去個度住佢一開始唔洗去LA啦
屌

但其實love 都係被跟蹤先
只係joe夾硬造成既巧合

其實第二季咁埋尾咪幾好
依家好似夾硬整個 season 3咁

唔出奇 可能用望遠鏡係睇鄰居

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我覺得係大鳩男主角

Love哨牙都話正

前面悶，後面正，主要係candace個位on9同煩膠

同主角天生一對，但計迷人既程度，beck吸引好多

比你屌你咪又係狗衝

啱啱睇晒第二季唔係好明
最後LOVE同JOE點解好似要扮到普通鄰居就咁HI-BYE就算?

佢地一齊住阿 只係唔知做乜前後腳入屋姐

BTW S2完最好.. 學上面咁講 S3如果係新女唔係JOE老母既話.. 呢套野爛撚晒 雖然S2故事大約估到,但起碼合理 LOVE好撚正為左JOE 同第個上床引JOE殺果條友 為求佢坦白佢黑暗面

S1女主正好多

delilah 同第一季嗰peach 都好正